# Решение
В дампе можно обнаруживать факт загрузки файла (zip-архива). Используем "Follow HTTP Stream". Показываем данные в RAW-формате, затем сохраняем с расширением ZIP.  
После распаковки видим внутри файл flag.psd. В нем 2 слоя (белый фон и прозрачный слой). Увеличиваем прозрачность и получаем флаг.

*Флаг: escctf{R34l_N37w0rk_3n61n33R}*
